{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026474?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 쑥쑥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 予約人数が追加される場合、予めペンションに連絡してお知らせください。 追加人数がいる場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室を拒否することもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守し、次の顧客のために協力してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正確な金額で再予約することができます。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、便利にインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場では愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、ご利用の際に留意事項があります。 駐車も可能で、ペンション周辺にコンビニやスーパーがあって便利です。 周辺には銀岩自然史博物館、平和展望台、花紋石文化館、江華歴史博物館などの観光地もあります。 また、自転車もレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否することもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を遵守し、次の顧客のために協力してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができますが、留意事項があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能で、ペンション周辺にコンビニやスーパーがあって便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には銀岩自然史博物館、平和展望台、花紋石文化館、江華歴史博物館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、自転車もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 533
    }
}